由買中碼嘅衫變成買大碼嘅衫

真係喊撚咗出嚟
越嚟越肥